# Projektidee **WAVEing**
 
Meine Projektidee besteht darin, ein Programm zu schreiben, welches WAVE-Dateien erstellen bzw. bearbeiten kann. Konkret will ich einen Grafen einbauen, der die Sinuswellen darstellt. In diesem soll man zoomen können(die Zeitachse zusammenschieben) und sich auf der Zeitachse bewegen können. Zusätzlich will ich eine Art Kommandozeile einbauen, mit derer man neue Wellen hinzufügen kann, um überlagerte Töne zu schaffen. Schlussendlich kann man diese "Musik" in eine unkomprimierte .wav Datei speichern, die jeder Musikplayer abspielen kann.